養過鬼仔/玩過降頭/請過佛牌嘅入黎丫

小弟想試下請鬼仔/佛牌
想問下各位ching有無人請過正野介紹下
唔想請到陰野害人害己

Mk

鬼仔已經係陰嘢

請個正牌得閒做下善事睇下幫唔幫到你轉運

丫你老母

要還架

腳踏實地做人啦，鬼神幫唔到你好多